護士捐200個N95比大陸，仲有好多Like

痴撚線

放心, 冇一個口罩會送到比湖北前線醫護, 我代黨領黨多謝你

做得好喎
期待香港醫護冇N95都肯做

任何派罩俾醫護既行為都係助長緊政府資料分配不均

診所護士...

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

自己唔用都捐俾大陸
不如主動上埋去武漢幫手啦

私家診所護士咪EN啊？

杜生話齋
D罩我自己俾錢買既你理得我俾邊個

EN都唔洗

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

話時話200個少撚到，咁都敢拎出黎講

不求回報，但求愛國

過年前訂
姐係藍絲都唔信大陸果套

咪撚叫護士

診所護士唔係護士黎

既唔係en 又唔係rn

普通一個中五丫姨都做得

咁大愛去公院幫手啦

有前途. 黨會知道.

呢啲自稱護士其實嚴格上係可以告佢

佢地係診所助理

叫乜撚野護士

利申 rn

港人港就咪share

私家診所護士 夠膽自稱護士嗰下好嘢

同酒樓樓面分別不大

診所個D一向叫姑娘，未聽過有人叫佢地做護士

永續放生器

好人好姐做咩打格仔？等其他人去多謝佢吖嘛！

咪係囉
我未見過有人做好事要打格
通常通緝犯先要
又唔見誠哥要打格

就係呢啲人集運
塞撚爆個倉

假account like，想推高reach

效忠感覺良好就夠

助理扮護士

診所入面果d根本係文員黎，抽血員都不如

有冇冇打格圖??

診所嗰啲叫姑娘

垃圾，診所果d 都唔係護士

幫人預約登記 派藥都叫自己護士

普通人都做得 登記資料 量體溫 執下丸仔 有手有腳做得

有啲人為左溝醫生會特登走去做診所姑娘

聽過有𡃁模走去做診所姑娘 日日低胸衫返工
一個月無斬獲就辭左職

相信啲醫生唔係on9

推撚到佢仆街啦

From 港人講地

完

希望呢2隻臭支那雞中肺炎
香港醫護呢 捐撚左去佢地老母個閪?捐黑警過去賑災仲好喇

呢抵新聞只有廢佬信系真

看圖作文?
況且你唔俾個乜9總會貪埋去賣先講
過到大陸又要咁遠真係有機會送到所謂前線?

港人港地依d on9 page就咪撚轉發啦

係 有啲中學同學mk妹，化晒妝gel甲都做到

咁撚樣都叫護士真係on9，藍屍鳩吹

咩叫洞蠋機先

屌還屌，有返d 常識
診所都可以有護士
通常係大集團個d
或者中環個堆專做有錢客嘅

利申：做過

係咪黃絲派嗰啲

人地一早買定即係唔信政府唔信黨啦

港人港地仲要讚人
自打嘴巴

香港做女仔真好

點解唔捉佢去dirty team

做好事做咩打格仔呀柒

私家診所護士

捐200個

真正入到佢地手既有無10個

En定rn？

第日又出多篇文
話捐左5千個口罩, 又贏

見到呢啲Facebook post應該點做？

比嬲嬲？
留言屌？

正確做法：無視 + report

我地可以望下藍絲啲文宣
知己知彼

中學畢業就做得

拉

on9藍絲鍾意做咩由佢地啦

其實根本無法到武漢醫護人員手上，半路已經被攔下來，留給領導用

放心 冇一個會到大陸醫護手

邊由咁高級
文員仔level
見d招募廣告一個月萬3蚊

地腸惡毒

LMCHK?

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

結果:

明明係藍絲大媽 邊係護士

En Rn 都有
人工會低d

直覺認為, 嗰批N95口罩, 會在Amazon (美/日) 網購紙盒再出現, 高價行大運嚟番香港買家嘅手

湖北護士收到先講
最好就親自監視送貨 咁先可以肯定送到湖北護士手

應該親自交畀前線 先有保證

私家診所護士

唔洗上前線

又係針唔吉肉

過年前大陸政府話冇事， 仲話人唔好造謠 點樣醒目發?係咪反中國？係咪唔愛國？係咪唔信政府？